====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le schéma directeur en propose l ' extension , soit par la construction de voies nouvelles , soit en y incluant certaines lignes existantes dont le mode d ' exploitation peut , sans inconvénients majeurs , être modifié pour répondre aux nouveaux besoins .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

